成班係度屌波台,但又要學波台講agger

以後屌埋d 人打agger係唔識串字好冇啊?

agger

仲有不了 波台手足好波

仲要學波台不了

Ching 巧快

吊Ho ball Ching

agger ching😘

冇得駁

龍門任你搬

不了唔係cc台咩
好似係 勿屌

Agger

CC台ching幫手發揚光大

Agger ching ho ball

Ho ball